華爾街日報: We've no stake, but you burn with us

一頂綠帽令香港出口環球金融海嘯

If we burn, China burn with us into ashes

大家頂硬上
推動支爆，
解放新疆集中營，
解放被支那打壓的全世界人民

Liberate Hong Kong

Revolution of our time

幫推埋呢個
818全部同我帶住個I Have No Stake in Society牌去維園

［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了